隻鬼瞓左喺我隔離🙇‍♀️🙇‍♀️真心求救

是咁的 其實一直以黎都覺得屋企多左隻嘢 但都冇佢乎 所以冇乜點理佢
但琴晚就黎料 男朋友平時都會黎我屋企瞓 所以都習慣左隔離有個人一齊瞓 但琴晚佢冇黎 所以我就放左啲公仔喺隔離 俾自己感覺好似佢陪住我瞓咁
突然本身我地call緊嘅電話冇啦啦cut左線 咁因為本身瞓著左 聽到cut左線都冇乜點理
之後瞓瞓吓feel隔離有個人 好似我男朋友平時咁 好溫柔咁摸吓我個頭 攬吓我咁 開頭我以為係男朋友所以覺得好安心 但諗諗吓佢今日冇黎⋯⋯仆街啦
之後我想叫 但又郁都郁唔到 得個口打開左小小咁 佢就喺我口掃過 示意我收聲 唔好諗住叫啦咁
之後佢順手伸隻手入黎 嗰吓我覺得好驚好驚 心係咁叫耶蘇 之後就好似醒番咁 咩事都冇發生過
利申：非傳教

如果繼續摸會點

唔知放咩台好
但真心求救

係我會同佢互片

搵師父處理

去天后廟搵？

但我郁唔到

試下同佢格劍

半訓著意識
好多人都試過
通常係好大壓力同埋睡眠質素好差就有機會發生

去睇精神科

拎碌尻fing佢囉

我絲打黎

您現在聚腳在 創意台內。

有無俾佢吉

仲唔搬

學術台 > 神秘台

上YouTube學唸 六字大明咒
長遠搵法科師傅處理

格劍

認真問 隔離唔啱?
係用邊個”離”

捉鬼用保險紙
打鬼用朱古力

係咪隔籬?

昏睡百年 國人漸已醒